[文宣升級]有無方法結合現有資源拍部"全球版十年”微電影

好似當初10年咁 set 6章
分別
紅色媒體
創作自由
宗教滅絕+土地侵食(一帶一路)
知識産權+商業噤聲
文化壓迫(小粉紅去各地搞破壞)
禁錮(extradition/外國人去中國/同中國友好國家/地方被送中),被自殺

唔需要急做曬6章出黎 可以一章一章咁出 每章可以唔使太長 10分鐘-15分鐘 夠填飽劇情就OK
資源方面 好多媒體創作人(youtube twitch個堆)其實黃 再加我記得之前有個電影協會都黃 可以借佢地/合作黎拍一部

以下開放討論

咁大製作
搵邊個拍
個個仆住奶共 搵人仔
唉.............

微電影唔需要大製作大人物
搵宜家黃星+非專業拍攝團隊已經夠喂飽

現代版1984

五年都唔洗 ， 現實已經全面超越電影內容

宜家個恐懼迫切D
"1984"你只會見到內部
但現代版十年要比人睇外部
亞於冷戰但同冷戰相似
中共打新冷戰技巧純熟好多
仲要上面6樣野 is happening

有D未到咁過火
十年當初都有比人覺得"極端化"
重點要做到"極端化"個效果

十年個團隊好似一直有拍緊唔同國家版本既十年

應該將全港罷買行動發展為全球罷買行動